想搵人寫個app

想問下有無d寫app既公司比較好或者比較岀名?
想寫一個類似uber咁既app要幾錢到?

呢啲post 唔好開喺連登

又諗住出IDEA?
實被人偷橋